成日都要捐錢幫助窮人，其實

其實TB應該捐d cup size俾其他香港女仔，咁咪皆大歡喜
所以TB真係自撚私，自己唔要都唔益人

認同請分享